今日同個大陸同事講，我地贏左啦

各位同胞們都可以效法香港，大聲說出意見爭取，相信黨會聽人民的聲音，一起讓中國變得更好